★J慧中時間又到了！（72)

因為 現在是大事大非時刻，決定緊急搬台

★J慧中時間又到了！（71)

more

邊個突然turn on震蛋？

ready

support老貓搬台

唔使就住就住了

4獸召集

牙中J圖

三毛貓滴滴仔，痾尿冇力

老貓係咪掛住蓋青先開喺波台?

聽講你當佢親兄弟一樣

屌你老味點解波台嘅?

波台冇王管

Lm

似

蓋清is 波台admin

蓋老母波台大撚晒，可以bam鳩U

一定is

你見蓋老母少咗狙擊you

miss him a lot

聽講老貓係曼聯fans

老貓is 猁

CP still here

老貓真係驚俾CC台投訴到Bam你acc?

老貓is 波台友

yes watch football all the time

CP 勁多頭虱

臨時

照個頭把鬼咩，照下面三角位睇吓有無陰蝨好過啦

學鬼婆剃毛

yoyo

殘廁如廁遭陌生漢突入非禮 男生：以為佢係警察

自從老貓係波台出post後, 性取向都改變埋

你一定係好掛住蓋清

黃之鋒叫台灣人民上連登！！！！

有無人cap到岩岩夾側乳出黎

牙中

乜369停產咩

CP乘機bubugi 牙中腳板底

大口組

原來老貓過咗呢邊，蓋老母等陣入嚟屌柒U

疤 美欺fans

舊嗰個71係咪由佢沉?

老貓，iPad pro 11 畫面大好多

唔知點處理

由佢沉底，U喺CC台唔安全，3毛好易被cc台鍵國派清算

介紹番先，波台手足，樓豬係3毛，支持柒婆兼J開，大家包容

嗜好是j cp同老閪

有傳成日喺公園啲兩嫲孫

X2

仲有波台有足想買咩贏咩, 就要日日黎追擊老貓, 包你發過成哥, 你睇, 我就係成功既例子

this?

老貓由cc台搬竇，死氣喉有冇漏低?

無限期暫緩推post，適當時候你再推

老貓被cc台迫害

老貓 well 燈

老貓你女master又開記者會, 你係時候去CC台開
J777時間又到了

老猫點睇個市又rise again

老貓呢輪專J柒婆

老貓係咪等緊睇柒婆live?

老貓陣間會唔會j林鄭

why負皮

又唔係我攪到個市升

肯定

佢話柒婆波大

老貓like老閪

老貓已好少提游b

係

蓋清點睇老貓搬post過嚟波台?係咪老貓怕咗cc台啲友

覺得係想見蓋清

老貓越唔認越代表係

似，想蓋老母屌佢屎忽

游b有秘密行動

老貓點睇香港警犬改著淘佬鞋

none believe

佢同你一樣逃避現實中

老貓去左政總擁護林鄭？

老貓: 對住iPad打J中

打到一半發現唔記得叉電

愛支

CP love bubugi

Cp?

CP 隻手 bubugi 牙中腳板底

any les bubugi av?

many @ pornhub

18禁

殘到

may be make love too much

老猫點睇夜期升到啪啪聲

習近平

ready

老貓過波台rip

又有乜嘢貨？

老貓睇下香港人幾rich, 3日示威已收捐款7百幾萬

金錶有水位咩？

呢隻停左產 二手黎 有幾千蚊袋

老貓我信左你無力will drop, 但家下d熊仔真係drop to zero, 典算？

老貓今日唔去財經台，扮sleep信唔信

似
老貓最無恥

老貓已經願諒左柒婆

x3

老貓

y market non stop rise

25-27

全紅金黎

trap

now d 女

WHY SO EARLY???

已經trap咗好耐

your duty

老貓有冇出去撐警

老貓點睇停止修例，你有冇失望？
之前你明明撐修例

有$$$ YES
NO FREE WALK

want all rich die fail

你做咩唔出去撐修例

老貓is鮮藍tee個阿叔

老貓ready，咪以為冇皇管，4獸is back

老貓禽日搵左霞姨拎左盒飯食啦

警嗌「叫你個耶穌落嚟見我哋」 前法庭書記入稟要一哥道歉

老貓下點睇下次遊行連登仔瘋狂吹奏掟雞蛋？
u下次出黎拎多條香腸出黎就有腸仔煎雙蛋食,
完全係win win

我love炒蛋，煙肉剁碎炒,屌你正呀喂

老貓call埋yoyo出黎食放題蛋

no her

office AV

呢喥波台，蓋老母地頭，老貓U醒醒定定

我只信 連仔

連仔好快爆U出嚟等驚犬捉U，die soon

涉嫌6.12非禮阿婆

sleep

d女越黎越唔得

唔過財經台？

老貓點睇愛國藝人送G0

G

老貓今日又有撐警大遊行, 又可以出去大叫yes sir thank you sir

連囝都忌蓋老母三分

老貓見到何律師刷曬鞋

老貓即刻

100%
老貓支鬼性格

連仔 連政府都唔怕，why忌老母

老貓點睇公海有人問游B點解唔再上街？

老貓您好

我是占士奔

ｎｉｃｅ ｔｏ ｍｅｅｔ ｙｏｕ

大膽, 咁樣同老貓講野?

應該講死老野, call me sir

老貓和蓋清它們都是我兒時偶像

９ＵＰ啟蒙導師

我不恨他們

may be超級Secret Plan

想唔想搵老貓簽名

不了

老貓與蓋清都變了廢老

它們喎, 拎到筆咩？

71 AGAIN

only trust 游b

老貓又去財經台搞事

too old

有冇睇星矢？

游b=雅典娜

why 老貓stopped 9up for a long time？

會被bam 不了

香港冇言論自由了

以前有

連囝都驚？

no

he 巴拿馬

he is too old to 9up

telegram gp主都俾人拉

個市升成700

香港真係福地來

tmr可以跌1000

貿易戰傾掂數
送中又擱置
升1000就會

游G

老貓，點睇Rich never die❓

撐警犬遊行呢廿人，邊個係老貓？

missing iPhone in taxi

好似聽唔到
打極都冇人理
開咗find my phone 喪開聲都冇用

in black police hand

游b photo total loss

rich man

嗱嗱聲遺失模式清洗資料

聽咗電話
叫咗親戚幫手攞
一陣食完飯搭車去攞先

poor, using se

已裝偷聽器

老貓有冇stop晒你d海陸豐銀行戶口？

攞返了
好彩

老貓睇緊CCTVB

老貓，下期不如開去站務台，方便連仔bam你

老貓睇緊林鄭

已植入XX chipset

發現我sis深受cc台勇武派影響

sis

四獸&其他人點睇女仔手信送t-shirt 畀男仔
真係有特別意思咩？

咩T

普通Nike tee

不如去動物台
嗰邊好多你啲同類

齋give u?

Is

其餘兩件好似收嘢食
冇望

飛雲
你不是話去日本
記得禮尚往來

調到9月先去
到時都唔喺呢間做
個約到7月30 only

咁又太遲
求其話多謝your gift
請佢食個飯囉

兩三日前收了
下星期碌䶖再搵機會請

加油

老貓成世除咗收過啲中女同事派街坊嘅白之戀人同大福餅

大概none girl比過手信佢

除咗講me2 soon仲可以點

識咗幾耐

一個半月左右掛
但其實頭一個月冇乜交流
係其餘兩個pt 撩啲女仔吹水
打後半個月先有啲啲交流

you are free rider

y so late

metoo soon

ready

老貓rip

cc台嗰班友多數得個鍵盤

老貓？

25歲女港鐵列車遇狼爪 警拘31歲涉案男 (03:17)

東網專訊】再有色狼在港鐵列車伸狼爪犯案。昨日(19日)晚上9時許，一名25歲女子於港鐵油塘站報案，指在一列車上被一名男子非禮。警方初步調查後，31歲姓劉男子涉嫌非禮被捕，案件由觀塘警區刑事調查隊跟進。

佢like老閪殼，後生唔啱玩，老貓舔老閪殼嘅閪出哂名

似

成個ssp都知

條撚屌嗰4000使哂去深水埗call老G，家陣打回原形做窮撚

日日去撐警大遊行食飯盒

藍色衫條老坑就可能係老貓

yes

聽佢平時同老母講啲嘢
就知佢中晒毒咁

都係要得閒屌屌班撚屌

見埋家長

叫佢睇呢個post兼狙擊老貓先係皇道，CC台垃圾最多

？

我親生sis

一睇就知阿伯個袋有針孔攝影機

偷拍緊前面3條女對腳

93.2% is 老貓

trap again

你條女同老母講野你都見埋

似為係你條女tim

親姐妹唔係契姐妹

近親AV?

又升

老貓點解唔去財經台

老貓不願面對

match

游b 做乜鳩？

侮辱義士

游b short左，

游癲G

是否藍絲hack佢AC?

我估游b係突登裝瘋扮傻

有祕密mission

游b正式痴咗線

歷史上司馬懿都試過扮傻扮SICK去CHEAT曹爽

諗落係咪應該整下甜品請返啲女仔
星期一送
咁我平時唔得閒整，假日整完再請都好合理啫

KFC都做埋KOL推廣?

係女都鍾意食甜品

g

Hack佢把鬼，有流出都冇嘢睇，iPad

咪係
mk妹講嘢一向唔經大腦

kfc 影射游b

老貓ready, no talk

媚藥AV

want sleep

you are slave, work

越王勾踐

老貓點睇

國泰君安女員工 升職坐火箭！傳與上司酒店玩瑜伽

家陣游G只有money&sex，no others

U都去撐警犬遊行呃飯盒,收錢啦

變成 藍潔英咁？

老貓做乜唔去財經台？

G之日常

有去

游B做緊?

KOL

佢代言嘅耳塞、袋嗰啲全部贏國嘢

yes
游b eat shit la

勾踐被逼住在闔閭墳墓旁的石屋中，為手下敗將守墓。吳王夫差沒有刻意羞辱就一定是假，勾踐亦忍氣吞聲聽任差遣，為夫差做馬夫、洗廁所。有次他去探望生病的夫差，為了討好對方，竟不惜親自品嘗夫差的糞便以察病情輕重，成就歷史上著名典故「問疾嘗糞」。

老貓，cap圖，no bullshit

覺得游b好快會做埋事後丸及子宮頸環的代言人

中出冇煩惱

老貓，4000蚊使哂未？

iPad Pro 11 好快，快過iPad 2017好多

老貓，聽話，呢喥蓋老母地頭，bam U 隨時可以

老貓 WORK WORK WORK

老貓點睇游B話唔好俾位人入, 但唔係話唔好俾人插入？

老貓點睇連登仔話升級

want sex

turbo mode

後入梗

老貓例菜要cap張老閪殼圖

老貓 here is 蓋青陀地

我警告你唔好喺度唔聽教, 講我哋壞話, 倒我哋米

好痔瘡愚唔見咗

成班evil黑心鬼

慌唔係比啲義士屌到收咗皮咩

大是大非面前仲喺度車禍
係evil行為

噚日老貓參加完撐警犬大遊行,食完飯盒遊完收咗1000蚊，今日有$$去深水埗call老G

又賴老閪

佢成日幫襯北河街豬肉檔樓上嗰檔家嘛

1000夠call3次老G，所以老貓家陣潛水

佢咁潺
行幾層樓梯
負皮都no 力啦

留意報紙有call完老G轆落樓梯rip咗嘅99%老貓條撚屌,由其深水埗、油麻地區

佢唔答嘅, 因為佢收錢撐警犬

6.9、6.12、6.16 4獸掛住做正經嘢，放鬆咗狙擊老貓，家陣回復正常，每天fuck老貓

need $?

VIP 會員

正經=瘋狂打J?

你估個個好似你咁收錢遊行?

老貓只係知巴士有冇升級

似，佢最留意死氣喉

x2

聽講老貓試過喺bus關愛座挖個窿

人稱關愛座fucker

你最love關愛座有陣老人除

老貓點睇民陣取消623集會, 你對家無得開撐警大遊行斷你衣食喎

bug

反修例宣傳相有毒？疑AirDrop收相即死機

樓上做乜不停提 巨乳癖好？

你講你自己?

老貓換新身份證未? 提吓U唔好過期

股市好似non stop派錢咁

佢得行街紙

佢66/67呢期，上次佢話仲有時間，家陣接近夠鐘，過期唔換送佢返陸豐

trap老貓屎忽

未

WHY NOT

想問下老貓

有沒有回鄉證或者護照

rich get richer

覺得rich = no evil

benz man 用架車幫義士擋路

係正義行為

老貓呢啲slave只有做窮L

老貓為飯盒同1000蚊叫老雞去參加撐警犬遊行，人渣

rich 有 poor serve

根本就 need NO DIE

我收到風蛇頭係佢先排喺公園識嘅大媽

老貓有港澳通行証

佢有深圳暫住證

老貓一早知CC台瘋狂捉5毛所以先係波台開post?

收到風老貓有深圳殘疾証, 係大陸搭車唔洗錢

冇

香港有事打算逃去荒島

會餓死，又上唔到網睇pornhub

費事呢個垃圾post阻住 大事大非討論

香港有事，全香港都上不到網啦

嗰班友on99嘅，波台文明過佢哋，老貓蠢唔晒

yes

波台 = 荒島

呢個post只有你係垃圾

我有衛星上網

呢個post唔垃圾, 就算只係一支死氣喉, 你都會知道有其他用法

老貓有冇睇過man vs wild

you can learn how to 生存 in 荒島

老貓做乜唔負皮我哋? 有啲唔慣𠻹

都貓果然係偷渡能手

學佬仔 love 偷渡

葉繼歡 is

老貓有冇睇美劇？岩岩先開始煲權力遊戲

我都有睇開
除咗last season

老貓：watch pornhub only say many times

食蟲

last season仲未有1080p 5.1版

其實老貓日日j仲起到機？

pornhub有權力遊戲bubugi版

所以要搵死氣喉輔助

老貓

why u love bubugi so much?

佢本身都似咸戲啦

龍媽

我覺好肥

之後先fat

老貓點睇鄺仔?

老貓睇下CC台手足幾勁, 準確預測共產黨開唔開心, 7婆諗咩, 黑警希望市民做咩.

如果CC台去晒炒股個個大戶都俾佢地睇穿晒, .唔好講巴菲特, 連菲比斯都唔夠佢地勁

老貓621去唔去集會

係我命令佢唔好開喺CC台

老貓不敢逆master意

老貓係權力遊戲個Reek？

no j

叛變, 不忠, 最後變奴隸, match

100% is 老貓

cc台一向軍師多,全部係豬諸葛亮

老貓，奶波魔魔bam咗之後, 有冇人接佢個位head住U? 佢啲福氣圖U收藏哂？

四獸老貓有冇關SIR近況，佢都好耐冇上水

冇糧出，已瓦解

唔係返咗澳門咩?

個集團死剩老貓，睇怕跟埋奶波魔魔機會濃

以死相搏
但一個學位都收佢皮

唔知係會錯意定太毒
總感覺個女仔冷淡咗
佢啲朋友就都係咁

都係咁=冇乜變化
照樣熱情有講有笑咁

自信心
需要日積月累的建立
一點一點的小成功
慢慢嚟啦。

朋友講到食硬咁
唔上馬要同我絕交咁濟

都係買手信時問我著咩size
好似感覺有影下我之類
講嘅嘢都唔超過十句
係ig有chat過出嚟啲嘢
小毒毒自覺冇咁大魅力

好怕柒咗

朋友叫我聽日約佢出金鐘
好驚柒

約!
媾女要膽大心細面皮厚

好後悔自己當年有份反同鄉關蛇

你係澳門人?
年年有一萬
羨慕死老貓

周庭係咪仲喺日本？G20高峰會日本嘅文宣靠佢！

對

聽講大日本news

day day 播香港

ready

老貓送中rip

村姑改變形象之後，超越游G

四獸&其他人點睇today?

無咩人, 民陣縮沙

我唔會去

我會去

如果係民陣搞既, 公海係咁推要人post, 民陣唔搞既, 公海就係咁推捉5毛post, 雨傘時都見唔少啦, 3次遊行收左1200萬捐款.

仲有咩抗爭基金, 用黎做咩都無交代下, 錢已袋, 不過港豬捐錢贖罪心態, 改唔到. 仲有世世代代圍住建築物叫口號既傳統, 呢樣更加改唔到

我返半日工之後都會去

6月9希慎個頭真係籌款大會咁
見到都想屌

因為巨乳 燈過村姑

巨乳 黑氣Max

very多人喎

你既撐警大遊行？

比想像中人多

u support送中

蓋在現場？

原來bitcoin又上到接近一萬

隔離返工.

定過上環去馬交？

老貓都去左現場

老貓TVB fans confirmed

周庭唔係去左日本咩？

分身？

ready

me need sleep

too hot

u no air con

hot to rip

此台勁危險

因為鳩硬 波台正式改名做警察台 三毛台

老貓ready，no bullshit，work

老貓係針所以先係波台開post?

此台有police

咪啱U

搬去影視台

咁又點？連登一半acc打手嚟

搬財經台啦,反正唔使你轉台

三色貓都係你d frd

所以蓋老母=壞人

U X2

牙中順延，節目調動

no

蓋老母 is 波台 admin

負責manage bad person

腰斬

提提老貓

周6 8點有牙中tv show

u need ready

work work WORK

CP show長腿

no watch tvb

示威fashion?

哈比人

u 最like既金魚佬裝

老貓有冇出街

覺得cp上到床會玩得放過牙中

CP對腳.....

老貓家下仲有冇打機？

Play bus game

老貓用4k買咗幾多個bus figure?

新game，死氣喉掟警犬

斬U條J

炸死警犬後會有12支死氣喉做升級

老貓試過去性用品店

問有冇死氣喉形狀嘅飛機杯

我知老貓成日潛入巴士廠偷死氣喉

估唔到老貓咁快就忘記咗奶波魔嘅

佢新boss係鳩硬

覺得波台好danger

我地一直監視老貓

人民公敵

老貓撐完警後, 係警總食完飯盒後出唔返黎?

唔會，已經去咗深水埗call老G,又收咗1000蚊

四獸點睇貓靈真係keep住出
頭先2-3點警總見到佢

不過學獨聯/港獨聯就散係真嘅
佢得自己一個

比關蛇搞臭左個名

不過呢檔嘢都鳩鳩地嘅

格勒底

老貓食咗dinner未?

6點走咗
去做gym

老貓，幾多日冇出街

冇乜特別，好多人去足唔代表乜嘢

有啲想問佢關蛇呢

關蛇退隱，由佢去吧，未必唔係好事

老貓去完撐警犬遊行冇上水，可能同新大佬鳩硬報到

十死士>一丁友

老貓被困警總

今日上到網先知咁多真鳩/鬼
成堆叫人衝

唔會喇，老貓報到完去深水埗call老G, 最近佢遊行執咗2千銀

三唔識九，網絡嘅嘢都好信，由其CC台𠻹

去唔去個人選擇，唔使受人影響

龜縮睇啲小圈子post算

一直咁同人講
我一直覺得去唔去就好閒，不過去就最好搵埋朋友

三次到係自己去，唔會叫人去，12號都跑咗2次步閃避警犬驅逐

咁有朋友照應下好啲嘅

聽日同朋友食飯講開呢個話題嘅話，睇吓幾多人有去

J劉慧卿好過啦～

老貓call完老G?

ready

老貓見完新大佬鳩硬，有咩嘢指示比你？

老貓睇下我地rich巴們除左錢, 仲會早起身體好, 如果你好似我地咁, 就唔會變成滴滴仔

老貓起咗身通渠了

被印巴鄰居通渠

咪係
老貓正一lazy pig

老貓專用老閪殼圖

星期六通常都會cap一張老閪殼圖比老貓 ，四獸對佢算係仁至義盡

集集有老閪殼

老貓點睇?

周顯﹕惡法通過 年輕人才有機會上位

【明報專訊】日前我說過，在我的立場，反而希望股市大跌1萬點，才有渾水摸魚的希望。畢竟，股市永遠是大升大跌，有能力的人才能賺錢，相反，如果平穩地慢升小調整，則富者愈富，貧者愈貧，窮人更加沒有翻身的機會。

在上周四晚，我同做傳媒的友人在佐敦興記食蟹吹水，我笑說，如果我是年輕人，反會寧願惡法快點通過，香港暴亂，武警入城，股市跌剩幾千點，樓市大跌七成，把中產階級和上層社會的錢統統洗走，重新來過，就算香港永不復生，也隨時有發達的機會。

這即是說，如果股市跌至幾千點，反彈至1萬點，也是升了一倍，樓市跌了七成，反彈至跌五成，也等於升了七成，原來的資產階級固然仍然是輸到跳樓，但有勇氣的年輕人依然有機會贏到發達。這就像2003年之後，香港就有不少年輕人是憑此發達的。

有趣的是，現時反而是資產階級拼命想令到《逃犯條例》通過，焦土派反要用武力去反對條例，由此可以見得，很多人都不是從投資者發達的角度去想的。

這又令我想到一個故事，就是很多年前，有某位共產國際的巨頭人物和周恩來見面，挑釁說：「我是貧中下農出身，你的父母卻是資產階級，可見得我的階級成分比你好得多。」

周恩來不慌不忙地回答：「我們都出賣了自己的階級。」

[周顯 投資二三事]

含？

根本要通過才會 great drop

果然情迷老閪

呢條友算把啦，香港財演就係咁垃圾

老閪殼cap咗比U啦，角度唔啱又cap過？

老貓 = 老閪殼lover ,要親手再cap嚟

咁NOW NO通過

咪BIG BIG BIG RISE

我覺得佢呢篇文幾啱老貓

老貓都on99嘅，佢個好痔愚post足夠話佢顛覆國家，捉上去打靶，你估錢咁小事咩

我哋救咗佢都唔知，仲幫支鬼打飛機

會慢跌

個市今年内一定會上36000點.

d片source好多from支那，唔見佢封左支那源頭

拉哂去打靶又話U知咩？

YOU去百度揾返嚟啲GIF?

老貓經常去百毒貼吧發表愛支言論

老貓都on99嘅

而家唔係啲gif有問題

係你班傻尻幸災樂禍

hurt祖国人民feeling

need 即時槍決啦

佢仲懵撚咁支持送中，過咗就好快會咁

我係佢就小心啲
今次連登出曬位
支鬼一定做嘢
槍打出頭鳥
搵人對付老貓好正路

所以佢家陣投靠鳩硬警犬做靠山，以圖將功保過，開始力推送中

覺得老貓好似啲白粉道友咁

做黑警線人

似4獸其中2隻

老貓將牙中post開在波台
就是代表向尻硬sir投誠
因為cc台奶波bammed

陸豐支鬼DNA

slave need master

no master 不能生存

智者倪匡：群龍無首是大吉

u are Chinese

老貓幾多日冇出街

最近出街危險度升至 無限大 不了

幾耐冇出

你行得正企得正怕咩

又話見鑊打鑊4獸，唔出街念力打4獸?

老貓剩係FF個天會有人跌落嚟打鑊四獸

老貓成日玩gta沖入人群玩大屠殺, 小心d

原來係打機

搵佢打柒4獸?

老貓出咗去行
要請陣假，no time reply

老貓

有1000蚊有飯盒，新大佬鳩硬警犬射比佢做，條友仲唔扑到去咩

老貓話pornhub sleep

原來係去揾眞銀

第一次搭港珠澳大橋車

去到路氹啲巴士好院

疏

太少人搭船 成日被搜身。。。

老貓仲未收工定rip咗？

chi na pig confirmed

又見獲打獲

老貓約出黎打?

你唔怕危險敢出街先講打4獸

老貓潛咗水，肯定去咗呢喥

電視講緊四獸

J

老貓呢？去左撐警？

Yes

JOEY 正D

代手足J左

J慧中J到上電視俾人串

老貓點睇保皇黨派米

喺街，點串法，咩嘢節目

打靶？

甚麼節目？tvb?

粵講粵㜺鬼
去tvb到重溫返

thx

特登上嚟睇cap圖

only u 4 love tvb

牙中色誘毒撚

not this post

not relate to me

tvb is watching u

not my post

上床？

床邊咬蔗

［多圖］支持游蕙禎揮手區

All g worm

打手，咁上下就吹奏帶風向，呃G worm

老貓今晚去撐警犬大會有冇J李私煙？

老貓，U咪話見鑊打鑊4獸嘅？聽日我去民陣集會，比機會你打鑊，出唔出嚟先？

老貓，比U用嘅

代打J

黑肉牙中

射了

牙中冇帶bra飛曬釘咁幫你

老貓點睇政府已成功轉移4000蚊視線

老貓錢已到手
wfc

咪就係，條撚屌貓收錢之後都唔推post，關人撚事四個大字

老貓真係好自私

冇雷氣

下期係咪又轉台？講定先，廢事四處搵

老貓點睇村姑大個咗完勝游G?

睇當時社會氣氛決定

停止好治癒post

老貓點睇我最近好受40路人妻歡迎
個個都撩我吹水

老貓：me too soon

metoo trap

老貓mind 男=danger 女= metoo

出街 = danger 4獸 = FF見鑊打鑊

我哋要狙擊U，時間寶貴，萬一U rip咗冇得狙擊

股市升 = trap

drop = to 0 soon

會唔會玩鳩你哋？

都係叫咗一齊著一次

呢個節目好多黑肉

點樣黑肉？唔係好明

頭先開重播，拍得牙中幾靚幾sexy呀

連登仔憎皮膚黑

我覺得唔算黑喇, 佢算得上美女啦，lihkg啲毒撚就算把喇

留意到老貓女神彩玉最白淨

游B大頭相俾民建聯用黎開telegram

老貓經常偷游photo，唔好以為佢唔知

CP 白d

rip

姓植嘅只係諗起以前有個三級片演員植敬雯

老貓點睇你星期日又幫你舊老細出樓樓post?

ready

老貓新點

植潔玲美圖輯

老貓承唔承認?

老貓67暴動時已經廿幾歲人, 同曾德成係戰友黎

老貓點睇我幾年前好似用左5舊水買btc去買甜片, 家下變左成3千幾美金？

懷疑老貓聯合一眾打手宣傳呢個植乜鳩

老貓：rich all need die

老貓D BITCOIN升到佢超出左公屋資產上限

游b sexy voice

老貓好心你啦，咁大個人仲日日游B

老貓呢排日日去撐警示威搵真銀, 無時間上黎？

u mean咁大個人，就要支持垃圾政府

你撐修例撐政府

擊中老貓死穴

老貓cap d相想嚇鳩死人？唔恐怖既唔cap

屌佢專cap老閪殼，醜肥之類

老貓呢輪撐警犬遊行執咗幾千銀，又做rich鳥

未亡人feel, 加多件黑衫就fit晒

老貓點睇CC台勇武巴打講接管香港成立臨時政府？

反對
因為推翻會no老綜

we don't care, 老綜must die

我見支那有種醫療保險概念真係幾好, 係買保險既人唔洗出錢, 係有事時全部人分擔費用, 幾百萬人去分擔個保險費, 見人參加左半年到, 只係扣左2蚊左右, 保額係30萬, 真係好過香港d強制醫保

但係突然夾錢有人唔俾錢咁點算？

基數太大, 見有成超過700萬人參加, 所以俾出黎實際好少錢

打飛機打上腦

同老貓endgame同一概念

WHY 招銀3968 DROP SO MANY

老貓effect

股災了

WHY SO EARLY

老貓點睇

蓋茨：「放生」Android是一生最大錯誤

老貓都係靠林鄭果4千放生佢

話時話 冇人記得4000蚊了 會唔會直接撤回4000蚊當無數

見公海仲有新post講未收到錢, 老貓條pk收到錢仲唔認係藍屍

老貓好自私

老貓你為人自私 evil lazy

只有我哋先會包容you

眞心對你好

chi na bank

need die

如果係外國銀行老貓一定係講must die, 家下佢只係講need die, 証明佢係支那guy啦

no talk

vicf ready

u are slave

老貓點睇登報

會出錢嗎，你有4000

政府比左4000蚊老貓 老貓同林鄭奶西都肯

高登報？

IT is free

No...u go CC台睇睇先

九唔搭八

no bullshit, 老貓work

老貓聽日U要cap圖、3、4、5有牙中，我要去遊行

U no bullshit, work

老貓=支鬼

原來 刊登頭版

me no $

me need sleep

most important than 旅行

你有4000，點解一蚊都唔出

旅咩行

老貓去民建聯D撐警遊行有飯食 好似旅行

返工見到有條友攞呢個聽歌

似 特務 偷聽器

need buy urgent thing

還錢

年頭用左$1600 換ipad 2018

game is no urgent need

還畀媽媽？？

新民黨葉劉淑儀指出：這些年輕人，其實我想他們都不是交稅很多的人，為何要包圍稅務局呢？

老貓點睇成個post得一個人講自己交8萬蚊稅, 但同連登講自己 FG 5萬仲有D差距？

而家買層樓都加20萬稅 好基本

want pay
but stop now

游b 都support

樓主仲未死？

你有錢咩？

$4000

Die soon

未玩晒嚟call old g?

老貓，no bullshit，聽日要見到圖

石丸

警犬原來咁咸濕

支持石丸擊殺老貓

老貓
1957-2019
rip

\|/

not 游b

老猫rip

游G iPad 嚟

老貓點睇我成皮幾野換個新屎坑, 仲有埋洗眼器可以每日瘋狂洗屎眼

要被消失了

老貓： 一向唔抆屎，no use

老貓點睇？

老貓已經要用老人屎片, 無去屎坑好耐

呢個月連UST南亞仔都洗底，唯有老貓撐送中，老貓U自己點睇?

老貓話only money is most important

He=三毛

有個同事都食個妹妹
仲要同我講+問我意見

pay how much

no watch anymore

u say

bus 死氣喉 is betteer

u still need cap牙中

is ur duty

連仔已投降

★私隱專員：要求將有關網絡欺凌警員的文件及圖片移除，有營運商說已經做了

u開好自愚，好自為之

地通拿黎計紅金好過黃金好多

黃金睇相好似怪怪地

大家點睇?

全新先12萬買到

老貓提提you

今日個市會RISE

你唔駛喺財經台上水啦

未有錢買，得個睇

我戴返紅金GMT MASTER算 後生好多
呢D黃金鋼比阿叔玩

U die soon

好治愚POST MUST CLOSE

老貓家陣都唔敢推番上嚟，驚到瀨屎

老貓點睇曾蔭權上訴得直

佢BOSS奶波魔最憎佢

老貓成日話lihkg server喺巴拿馬，係都冇用，連仔喺香港 好快篤老貓出嚟，不過我支持連仔將老貓資料交俾支鬼

SUPPORT

老貓非禮細路女, 強姦大肚婆, 係罪有應得

偷阿婆底褲

之前覺得呢隻色老餅
依家都覺得好正

RIP??

覺得老貓sick to rip

老貓冇上水？rip咗

蓋清有冇炒deep sea

feel sick

need sleep more

vicf ready

抵死

DEEP SEA冇得炒

老貓你係SLAVE

NO SICK LEAVE
WORK
WORK
WORK

why u always sick
有冇醫生紙？唔好呃病假

我見好多AD都話要排隊

no bullshit，work

香港隻隻運動錶都要排隊
但出面好易買到

老貓，no sleep，no bullshit，work

no her

sleep

still no her

人妻都收起左腳

Y NOＨＥＲ？

ＦＩＲＥＤ？

限腳令

呀中唔俾高層屌 被人雪藏

牙中應該都係撐義士

sure, 反送中，佢唔係撚屌貓嗰啲人

眞女神

唔似某偽女神食政治飯又潛水

眞女神=游b

X3

老貓點睇美斯?

no watch

many times

NEW STAFF

why u know

點睇連囝

大陸正研究全面封殺VPN

china no it

shit

need 狙擊老貓in 支那

去完集會返到屋企，仍然見唔到老貓打鑊me

照樣狙擊

老貓，今晚佢喺喥叫人圍警犬屋，點睇?

可能by uber

not show feet today

游b 有 貓屋

老貓點睇我上次cap圖我d bitcoin 係3千幾美金, 今日變成4千幾, 所以追擊老貓係好孩子天天要學習既事情

Agger

63歲男子中環排隊過海被推跌致死 26歲男子涉謀殺被捕

老貓 rip

梁頌恆換梁天琦

有冇得諗

照搵佢, 反正都無機, 搵下又1唔洗死

老貓，村姑大個咗超越游G，點睇？

He 轉j村姑&cp好耐了

樓主J？

佢已j到j斷

老貓係25狗

證明巨乳is black gas

今日可以再問出唔出

終於日日洗頭

老貓點睇梁頌痕

我問咗佢唔答

今日升市 老貓縮返去林鄭個西度

跟手奶

老貓 = 老閪殼lover

open new post 老貓，no bullshit，work

new post must say yes sir thank you sir

eat many 游b

fat fat

老貓

pls open new post

no space

still have space

開定先

need sleep later

★J慧中時間又到了！（73）

牙中START SOON

still體育台

good slave，well done

Y still in 波台？

老貓IS 波台 FANS

尻硬SIR ORDER

老貓，no bullshit，ready

似，新大佬，依家老貓有警犬撐佢就牙撚擦擦

每個牙中新post，必然要po老貓滴滴仔，牙中J圖同召喚四獸老貓圖

老貓置頂好喎

still

大事大非

波台dont like u， black gas，可以問蓋清，本台地膽

老貓你精精地就RESPECT蓋老母

佢有鳩硬sir射住，話唔怕蓋老母

老貓點睇鳩sir

老貓，你為香港人做過咩

j游b

佢唔敢評論鳩硬同奶波魔

1001